搞清楚咩叫被仇恨支配自己

控制唔到自己無差別打人先叫被仇恨支配
清醒、對準政權、有目標、有理由、有計劃地還拖唔係被仇恨支配
剩係捱打唔敢還拖係叫懦弱